# Banners

## 特性

ユーザーに関係するシステムレベル状態を伝達する。

| 特性         | 値       |
| ------------ | -------- |
| ビジュアル   | 表示     |
| 音声、トーン | 情報提供 |
| モーション   | 繊細     |
| 期間         | 恒久的   |
| オーディオ   | 無音     |

## 使用できるステータス

- エラー：エンゲージメント
- 情報提供：エンゲージメント
- オフライン：エンゲージメント
- 警告：エンゲージメント

## べし、べからず

### べし

- 控えめに使用してください。
- テキストを短くしてください。
- アクションやリンクを含むことができます。

### べからず

- フィードバックメカニズムとして使用しないでください。
- ユーザーに関連するメッセージは、却下しないでください。
